我真心唔明點解要吹奏唔還手 啲小朋友已經比恰到上心口

係咪每次出去都任人打 然後又攞到光環話我地唔還手 非暴力 唔好傻啦
啲藍絲睇到又咪who fucking cares 要自己兄弟捱咁多拳

隔離啲人你地好唔好意思 唔好再和理非優上腦啦 求下你地要保護自己 就算你地唔還拖都保護隊友啦

你地啲和理非真係走火入魔 癡線

推

兄弟爬山
要支持！

我真係支持唔到比啲藍絲打不還手

完全唔明點解唔制服個條友，側邊個幾個得個睇字

吹奏唔還手個啲 你一定係個腦有問題先講得出

仲學咩人對抗政權 連比普通人打都唔還手 啲藍絲一路睇一路笑炸

上水沙田

適當自衛有咩必要蒙面

冇人吹奏佢
但係都唔好話人on9

你睇下出面啲post先 又話佢捨身成仁 又話可以比文宣大做話題 係咪要同路人做到呢步先有話題做文宣？

唔好再咁白癡

唔係叫你打死個廢老，係叫佢制服佢

認同

我覺得大家要吹番呢隻風氣，香港年青人太軟弱了

所以真係唔好再吹奏打不還手